香港人日日趕住返工交稅送錢去填大白象養支那

重可愛過農場入面d豬

究竟基建同經濟發展有咩必然關係?愈起得多gdp愈高? 有經濟巴打解釋吓?

由1997開始政府就唔係香港人既政府
係班傻豬自以為是乖乖賺錢交錢上去
你估d工程係起比香港人咩

建築有造價，要搵工人做
就可以做出價值，係屬於C加I加G ge I, 即投資

所以支那好鍾意用呢招谷gdp製造表面風光嘅假象，實質呢樣基建係冇需求甚至係用唔起，因為收費太離地，亦未必帶動到gdp其他section

換句話講，數字上短期對經濟會有幫助，長遠就未必，你睇支那而家gdp一路跌就知

美國一路打貿易戰
香港人一路開開心心送錢比支那